瓏驤有員工父母確診感染 ifc分店全部員工家居隔離

2020-02-20 HKT 19:49

本港昨日新增3宗新型冠狀病毒確診個案，LongChamp發表聲明表示，在中環 ifc 分店工作的一名女銷售僱員，其父母於昨日確診，ifc分店所有員工由即日起，會作家居隔離 14 天。

聲明指，該名女銷售僱員沒有出現病徵，新型冠狀病毒測試結果呈陰性，現已根據衞生署要求進行 14 天檢疫。

為確保公眾及員工安全，ifc 分店今天暫停營業，並安排了專業人員進行徹底的清潔服務和消毒程序，所有員工由即日起，會作家居隔離 14 天。

返工攬炒法

之前好似話ifc有一半鬼佬唔戴口罩
班鬼佬點睇?

Longchamp

瓏驤<-第一次見呢個名

第二隻字點讀

叫開長田

long = 長
champ = 田

我個名

屌錯po

發音似 /shong/

Hi瓏驤

推

香港人樣就N95戴曬手套去買菜
鬼佬樣就真係起碼一半以上唔戴口罩出街
不過見過個鬼婆喺旁邊屌個大陸人，叫佢講嘢講到咁大聲，起碼戴返個口罩如果唔係啲口水噴曬出嚟（因為個大陸佬除咗口罩嚟講電話，我都唔知佢隔離有乜用）